[
    {
        "question": "من هم ابناء حكيم المسارات السته ؟",
        "response": "اندرا و اشورا"
    },
    {
        "question": "من الذي اخترع تقنية الايدو تنسي ؟",
        "response": "توبيراما"
    },
    {
        "question": "كم مرة مات غوكو ؟",
        "response": "ثمانية"
    },
    {
        "question": "ما اسم اخت جوي ؟",
        "response": "سنيرتي"
    },
    {
        "question": "ما اسم عائلة شيكامارو ؟",
        "response": "نارا"
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم همستر لورا ؟",
        "response": "همتارو"
    },
    {
        "question": "ما اسم ام روبين التي ماتت ؟",
        "response": "الويفيا"
    },
    {
        "question": "من هو افضل شخص في العالم ؟",
        "response": "انا"
    },
    {
        "question": "من هوا اليد اليمني لملك القراصنه ؟",
        "response": "رايلي"
    },
    {
        "question": "ما هوا لقب ريوزاكي في ديث نوت ؟",
        "response": "ال"
    },
    {
        "question": "كم مذكرة ظهرت في ديث نوت",
        "response": "ثلاث مرات"
    },
    {
        "question": "من هو شبح الاتشيها ؟",
        "response": "مادارا"
    },
    {
        "question": "اول شخص استخدم تنفس الشمس ؟",
        "response": "يوريتشي"
    },
    {
        "question": "كيف مات ايتاتشي ؟",
        "response": "بسبب المرض"
    },
    {
        "question": "عدد اعضاء الاكاتسكتي ؟",
        "response": "عشر اعضاء"
    },
    {
        "question": "ماذا كان اسم اوبيتو عندما كان خفيا في الاكاتسكي ؟",
        "response": "توبي"
    },
    {
        "question": "من هو والد ناروتو؟",
        "response": "ميناتو"
    },
    {
        "question": "شخصية لُقبت بملك الشينوبي، من هي؟",
        "response": "هاشيراما"
    },
    {
        "question": "ما اول شئ استرجعه هياكيمرا ؟",
        "response": "الوجه"
    },
    {
        "question": "من هي اضعف شخصية في طاقم قبعة القش حسب تصريح الكاتب ؟",
        "response": "يوسوب"
    },
    {
        "question": "ما اسم حاصد الارواح الذي كان برفقه ميسا في انمي ديث نوت ؟",
        "response": "ريم"
    },
    {
        "question": "اصغر شخص ايقظ المانقيكو شارينغان ؟",
        "response": "اوتشيها شيسوي"
    },
    {
        "question": "من صاحب مقولة ( السلام مستحيل طالما اننا نعيش في هذا العالم المشؤم ) ؟",
        "response": "كيد"
    },
    {
        "question": "معني اسم كانيكي هو ؟",
        "response": "الشجرة الذهبية"
    },
    {
        "question": "من الذي اخذ عين شيسوي ؟",
        "response": "دانزو"
    },
    {
        "question": "من اول شخص علم غون وكيلوا استخدام النين ؟",
        "response": "وينغ"
    },
    {
        "question": "من هي خطيئه الجشع ؟",
        "response": "بان"
    },
    {
        "question": "من هو اول من سيطر علي الكيوبي ؟",
        "response": "مادارا"
    },
    {
        "question": "ماذا يسمي زعيم دولة الريح ؟",
        "response": "كازيكاجي"
    },
    {
        "question": "من الذي درب ناروتو علي الراسينغان ؟",
        "response": "جيرايا"
    },
    {
        "question": "من الذي اخترع الراسينغان ؟",
        "response": "ميناتو"
    },
    {
        "question": "من الذي ختم الكيوبي في ناروتو ؟",
        "response": "ميناتو"
    },
    {
        "question": "من هو هاشيرا الماء ( تنفس الماء )",
        "response": "غيو"
    },
    {
        "question": "من هو الشخص الذي اعطي روحه لغارا ؟",
        "response": "تشيو"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم التنفس الرئيسي لدي تانجيرو ؟",
        "response": "تنفس الماء"
    },
    {
        "question": "ما اسم اخت تانيجرو ؟",
        "response": "نيزوكو"
    },
    {
        "question": "ما هو لون عين نيزوكو ؟",
        "response": "وردي"
    },
    {
        "question": "ماذا كان يعمل والد ايروين ؟",
        "response": "مدرس"
    },
    {
        "question": "صبي يتيم يسمي ...بدون اي قدرات خارقه يحاول اثبات انه يستطيع ان يكون الاقوي في عالم كله سحر وقدرات خارقه",
        "response": "استا"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم والده ساشا ؟",
        "response": "ليزا"
    },
    {
        "question": "الصلة بين ليفاي وكيني ؟",
        "response": "خاله"
    },
    {
        "question": "ما هو مشروب ليفاي المفضل ؟",
        "response": "الشاي"
    },
    {
        "question": "من عالج غون من مرضه ...؟",
        "response": "الوكا"
    },
    {
        "question": "الوسيلة الوحيده للهروب من العمالقه هي ؟",
        "response": "الخيول"
    },
    {
        "question": "اول ما ينام اعرف انه انتهي امرك ؟",
        "response": "زينتسو"
    },
    {
        "question": "الهاشيرا الذي ظلم من الكاتب وكان واعد تانجيرو انه راح يدربوا ؟",
        "response": "هاشيرا النار"
    },
    {
        "question": "تخلي عن حلمك ومت : من القائل ؟",
        "response": "ليفاي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم عشيره كورابيكا ؟",
        "response": "كورتا"
    },
    {
        "question": "من قتل خدم عائله الزولديك ؟",
        "response": "هيسوكا"
    },
    {
       "question": "ملك شياطين ولد بعد 2000 سنه من اعاده بعثه ؟",
        "response": "انوس"
    },
    {
       "question": "ماذا كان لون سيف تانجيرو ؟",
        "response": "اسود"
    },
    {
       "question": "من اي جيل اصحاب القدرات هو ميدوريا ؟",
        "response": "الجيل السادس"
    },
    {
       "question": "ما هو لقب ميدوريا ؟",
        "response": "ديكو"
    },
    {
       "question": "اسم قائد الثيران السوداء ؟",
        "response": "يامي"
    },
    {
       "question": "اسم قائد الفجر الذهبي ؟",
        "response": "فانجس"
    },
    {
       "question": "من هو امبراطور السحر لمملكة كلوفر ؟",
        "response": "يوليوس"
    },
    {
       "question": "ما هو سحر يونو ؟",
        "response": "الرياح"
    },
    {
       "question": "ما هو سحر القائد يامي ؟",
        "response": "الظلام"
    },
    {
       "question": "اسم نائب شنجي ؟",
        "response": "ايزن"
    },
    {
       "question": "من القائد الذي لا يعرف اسم سيفه ؟",
        "response": "زاراكي"
    },
    {
       "question": "من هو مدرب ايتشيغو ؟",
        "response": "اوراهارا"
    },
    {
       "question": "صاحب مقولة : الناس كلهم اشرار هي ؟",
        "response": "اينوي"
    },
    {
       "question": "من هو ابن غوكو المحب للعلم ؟",
        "response": "غوهان"
    },
    {
       "question": "افضل صديق غوكو ؟",
        "response": "كيريلين"
    },
    {
       "question": "كم تساوي الدقيقة في غرفه الزمن في انمي دراغون بول ؟",
        "response": "ست ساعات"
    },
    {
       "question": "اكلة ناروتو المفضلة ؟",
       "response": "الرامن"
},
    
    {
        "question": "من هو مدرب غون وكيلوا في البداية ؟",
        "response": "وينغ"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الكابتن في طاقم قبعة القش ؟",
        "response": "لوفي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم ام ناروتو ؟",
        "response": "كوشينا"
    },
    {
        "question": "ما هي التقنية التي يستخدمها ناروتو بشكل متكرر ؟",
        "response": "راسينغان"
    },
    {
        "question": "ما اسم اخ ناروتو الاكبر ؟",
        "response": "ايتاشي"
    },
    {
        "question": "ما اسم قرية ناروتو ؟",
        "response": "كونوها"
    },
    {
        "question": "ما هي قوة لوفي ؟",
        "response": "فاكهة الشيطان"
    },
    {
        "question": "من هو قاتل والد ساسكي ؟",
        "response": "ايتاشي"
    },
    {
        "question": "ما هي قدرة كيلوا الخاصة ؟",
        "response": "الكهرباء"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم سيف زورو المفضل ؟",
        "response": "واتو ايتشيمونجي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم والد لوفي ؟",
        "response": "دراجون"
    },
    {
        "question": "ما هي قدرة ايتادوري في جوجوتسو كايسن ؟",
        "response": "اللعنات"
    },
    {
        "question": "ما اسم اخ ميناتو ؟",
        "response": "لايوجد"
    },
    {
        "question": "من هو مدرب ناروتو الاول ؟",
        "response": "كاكاشي"
    },
    {
        "question": "ما اسم قائد فريق الفجر الذهبي في بلاك كلوفر ؟",
        "response": "فانجس"
    },
    {
        "question": "من هو مدرب ايتشيغو في بليتش ؟",
        "response": "اوراهارا"
    },
    {
        "question": "ما هو لون عين نيزوكو ؟",
        "response": "وردي"
    },
    {
        "question": "ما اسم ام كيلوا ؟",
        "response": "كيكيو"
    },
    {
        "question": "ما هي قدرة ايرين في هجوم العمالقة ؟",
        "response": "التحول الى عملاق"
    },
    {
        "question": "ما اسم التقنية التي يستخدمها جوكو في دراغون بول ؟",
        "response": "كاميهاميها"
    },
    {
        "question": "من هو والد ايرين ؟",
        "response": "غريشا"
    },
    {
        "question": "ما اسم سيف زورو الاسود ؟",
        "response": "شوسوي"
    },
    {
        "question": "من هو اخو ايتاتشي ؟",
        "response": "ساسكي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم زعيم الاكاتسوكي ؟",
        "response": "باين"
    },
    {
        "question": "ما هي قوة كايتو في ون بيس ؟",
        "response": "فاكهة التنين"
    },
    {
        "question": "من هو صديق لوفي المقرب ؟",
        "response": "يوسوب"
    },
    {
        "question": "ما اسم التقنية التي يستخدمها ساسكي ؟",
        "response": "الشيدوري"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم مدرب سانجي في جزيرة الشيف ؟",
        "response": "زيف"
    },
    {
        "question": "ما هي قوة غون في القناص ؟",
        "response": "النين"
    },
    {
        "question": "من هو والد غون ؟",
        "response": "جين"
    },
    {
        "question": "ما هي قدرة كورابيكا في القناص ؟",
        "response": "النين"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم التقنية التي يستخدمها كاكاشي ؟",
        "response": "الشيدوري"
    },
    {
        "question": "من هو قاتل والد ايرين ؟",
        "response": "زيك"
    },
    {
        "question": "ما هو لقب اللحية البيضاء ؟",
        "response": "ايدوارد نيوغيت"
    },
    {
        "question": "ما اسم السيف الذي يستخدمه زورو ؟",
        "response": "كيتتسو"
    },
    {
        "question": "ما اسم والد فيجيتا ؟",
        "response": "الملك فيجيتا"
    },
    {
        "question": "ما هي قدرة شانكس في ون بيس ؟",
        "response": "هاكي الملكي"
    },
    {
        "question": "ما اسم قائد قراصنة الشمس ؟",
        "response": "جينبي"
    },
    {
        "question": "ما هي قدرة ميدوريا في اكاديمية بطلي ؟",
        "response": "ون فور اول"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم مدرب ناروتو على السنين ؟",
        "response": "جيرايا"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الوحش الذي يسكن داخل ناروتو ؟",
        "response": "كيوبي"
    },
    {
        "question": "ما اسم التنين الذي درب ناتسو ؟",
        "response": "اغنيل"
    },
    {
        "question": "ما هي قوة كين كانيكي في طوكيو غول ؟",
        "response": "الكاغوني"
    },
    {
        "question": "ما اسم القائد السابق لفريق البيسبول في دراغون بول ؟",
        "response": "يامشا"
    },
    {
        "question": "ما هو لقب ايتاشي ؟",
        "response": "قاتل العشيرة"
    },
    {
        "question": "ما هي قدرة سون غوكو في دراغون بول ؟",
        "response": "السايان"
    },
    {
        "question": "من هو مدرب غون في نين ؟",
        "response": "بسكيت"
    },
    {
        "question": "ما اسم سيف زورو الملعون ؟",
        "response": "كيتتسو"
    },
    {
        "question": "ما اسم اخت تانجيرو ؟",
        "response": "نيزوكو"
    },
    {
        "question": "ما هي قدرة تودوروكي في اكاديمية بطلي ؟",
        "response": "النار والجليد"
    },
    {
        "question": "ما اسم قريه ناروتو ؟",
        "response": "كونوها"
    },
    {
        "question": "ما اسم كلب كاكاشي ؟",
        "response": "باكون"
    },
    {
        "question": "ما هي قوة زورو في ون بيس ؟",
        "response": "السيوف الثلاثة"
    },
    {
        "question": "من هو والد اينيوشا ؟",
        "response": "تايشو"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الكابتن في البحرية الذي يمتلك قوة الجليد ؟",
        "response": "اوكجي"
    },
    {
        "question": "ما هي قدرة لوفي في ون بيس ؟",
        "response": "المطاط"
    },
    {
        "question": "ما اسم عشيرة ساسكي ؟",
        "response": "اوتشيها"
    },
    {
        "question": "ما هي قوة ايرين في هجوم العمالقة ؟",
        "response": "التحول الى عملاق"
    },
    {
        "question": "ما اسم والد لوفي ؟",
        "response": "دراجون"
    },
    {
        "question": "ما هي تقنية جوكو الشهيرة ؟",
        "response": "كاميهاميها"
    },
    {
        "question": "من هو مدرب غون في جزيرة النمل ؟",
        "response": "كايت"
    },
    {
        "question": "ما اسم اخ ساسكي الاكبر ؟",
        "response": "ايتاشي"
    },
    {
        "question": "ما هي قدرة كيلوا الخاصة ؟",
        "response": "الكهرباء"
    },
    {
        "question": "من هو قائد قراصنة اللحية السوداء ؟",
        "response": "تيتش"
    },
    {
        "question": "ما هي قدرة كورابيكا في القناص ؟",
        "response": "النين"
    },
    {
        "question": "ما هو لقب اللحية البيضاء ؟",
        "response": "ايدوارد نيوغيت"
    },
    {
        "question": "ما اسم التقنية التي يستخدمها ساسكي ؟",
        "response": "الشيدوري"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم التنين في انمي دراغون بول ؟",
        "response": "شيرون"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم والد ساسكي ؟",
        "response": "فوجاكو"
    },
    {
        "question": "ما هي قوة غون في القناص ؟",
        "response": "النين"
    },
    {
        "question": "من هو والد غون ؟",
        "response": "جين"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم سيف زورو المفضل ؟",
        "response": "واتو ايتشيمونجي"
    },
    {
        "question": "ما اسم والد فيجيتا ؟",
        "response": "الملك فيجيتا"
    },
    {
        "question": "ما هي قوة سون غوكو في دراغون بول ؟",
        "response": "السايان"
    },
    {
        "question": "من هو مدرب ايتشيغو في بليتش ؟",
        "response": "اوراهارا"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم مدرب سانجي في جزيرة الشيف ؟",
        "response": "زيف"
    },
    {
        "question": "ما هي تقنية ناروتو الشهيرة ؟",
        "response": "راسينغان"
    },
    {
        "question": "ما اسم اخ ميناتو ؟",
        "response": "لايوجد"
    },
    {
        "question": "من هو مدرب غون في نين ؟",
        "response": "بسكيت"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الوحش الذي يسكن داخل ناروتو ؟",
        "response": "كيوبي"
    },
    {
        "question": "ما هي قدرة كورابيكا في القناص ؟",
        "response": "النين"
    },
    {
        "question": "ما هو لقب اللحية البيضاء ؟",
        "response": "ايدوارد نيوغيت"
    },
    {
        "question": "ما اسم اخ تانجيرو ؟",
        "response": "نيزوكو"
    },
    {
        "question": "ما هي قدرة تودوروكي في اكاديمية بطلي ؟",
        "response": "النار والجليد"
    },
    {
        "question": "ما اسم عشيرة ساسكي ؟",
        "response": "اوتشيها"
    },
    {
        "question": "ما هي قدرة لوفي في ون بيس ؟",
        "response": "المطاط"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم والد لوفي ؟",
        "response": "دراجون"
    },
    {
        "question": "ما اسم والد ايرين ؟",
        "response": "غريشا"
    },
    {
        "question": "ما هي قوة ايرين في هجوم العمالقة ؟",
        "response": "التحول الى عملاق"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم سيف زورو الاسود ؟",
        "response": "شوسوي"
    },
    {
        "question": "ما هي تقنية جوكو الشهيرة ؟",
        "response": "كاميهاميها"
    }
]
